其實一夫多妻制根本就更適合社會

根據人口比例，
中產以上既男性社會精英只佔社會既幾個%
但係千千萬萬既港女都只以呢一小個池塘為目標

一夫一妻制大大打擊左佢地既競爭
造成大量既失敗者，結果先至有今日咁多剩女出現

一夫多妻制根本完美解決左呢個供求問題
只要個男養得起，有咩問題？
女人講到尾都係上岸最緊要姐
比有錢佬包，一父多妻制反而先係女人既真正保障
唔只大婆有得分，二奶三奶都有份

港女幾時出黎爭取？

駁唔到

又好似真係

所以我懷疑一夫一妻根本係班有錢佬自己諗出黎保護自己

中出情婦後：
我唔同得你結婚架，我有老婆架喇...
如果早d識到你你話幾好？

就算法律改變左 我驚你都係無改變過

咪on9
一夫多妻制只會令女人更加集中晒係d 高質素的男人到，
即係本身質素唔高既男人會由有老婆變冇老婆
舉個例子，
如果一夫一妻制，正常女人有廉恥會選擇嫁個普通男，
而唔做大劉個仔情婦
但如果一夫多妻制，有冇廉恥的正常女人都會選擇嫁比大劉個仔做2345奶，都唔會嫁比普通男

最後只會令世界更多毒撚

一夫一妻令到劣質基因流存左落黎
良好基因 因為同劣質基因溝埋左搞到一代不如一代

向良好基因埋手有咩問題
雌性動物都唔會同打輸左既雄性交配
咁一個正常女人又點會同一條廢柴結婚?

咁咪幾好
毒撚有後代咪棧令佢受苦做有錢人奴隸

高質素點定義先

有錢
定靚仔
定係身體好

有錢柒頭一樣可以將劣質基因傳落去
靚仔病歪一樣可以將劣質基因傳落去

有錢=良好基因? 何謂良好基因?

等於一妻多夫都無問題喎, 你估龔如心塊閪會無人奶?

靈長類動物都係一夫多妻，最優秀既雄性先有交配權

唔洗你黎定義

一黎唔輪到你揀

二黎可以話係d女人用潛意識黎揀

你唔好問依家d女人點揀男朋友

唔會有一個定義

同依家你問d女人點揀男朋友一樣

樣衰既有人揀 靚仔有人揀

細心既 大男人既 溫柔既 肥 高 矮 瘦

你解釋唔到

到時候就會按大自然定律去揀

如果所有女人淨係幫d有錢人生仔，咁第時仲邊有廉價勞工比我地洗

太短視
人類由原始社會到農業社會到工業社會再到資訊社會
唔同時期嘅贏家有根本嘅分別
你淘汰完某啲基因
但他朝某日果類基因又可能突然有用

今時今日猶太人號稱最聰明人種
商業科學各種要用腦嘅野佢地都表現出色
但猶太人天生空間思維能力低
係路痴
他朝某日人類再嚟一次大航海時代或者打仗
佢地就由贏家變輸家

我之前都開過一樣嘅po係高登，不過當時係畀人屌的！！

我當時講法係

只有一夫多妻制，先可以分撚晒有錢佬d身家，真正wealth redistribution!!!!

如果係咁應該搞埋一妻多夫
港女咁鍾意收兵
無有錢佬要或想做女皇嗰d收幾十個毒撚窮撚養自己，重正過有錢佬開後宮

毒撚根本冇資格唸後代

Agger
讀過bio就知點解有喲劣質基因唔eliminate